黑警呢鑊比淋病射完即棄

話說今朝記者會，淋病主動叫受鎗傷盲眼的少女報警立案調查。

先前淋病仲同黑警講，叫人照打，一定無事同無人追究，點知一個屈尾十就鼓勵人報案調查。雖然都知查唔出乜，但明顯係淋病過咗黑警一楝，有咩事就第一時間同黑警割蓆。

邊有割？報警有用？

樓主明顯腦弱...佢叫你報警咪就係叫黑警去搵個人黎屈囉...樓主去受屈啦